地平說支持者麻煩入一入嚟

到底點解今時今日仲有人信呢樣野

想同呢班支持者真誠對話

OK有咩想問

我有證據地球係平

證據在此，樓主呢D地圓撚收皮

如果地球係平 點解太平洋嘅水唔會不斷流失

答唔到，唔信了

樓豬好勁

猶太人太空laser都做到要做水有幾難

因為有個大幾億倍嘅泳池裝住陸地
利申:鳩嗡

屌我要講幾多次你先明

如果個地球係圓
點解澳洲沖廁冇水飛落個頭

有個漿結界包裹住，所以唔會流出去

地平論者嘅角度嚟講
澳洲係一個唔存在嘅地方

因為地球邊界俾冰擋住啲水

地球係平 地球係平 地球係球體嘅機會係零

嚴格黎講係橢圓
你的知識又刷新了

咩結構嘅冰牆可以幾百年都未溶

港女對波可以係平，點解地球唔可以係平？

樓豬返去讀多幾年書先啦…
地球係圓既話你一沖廁啲屎水就會倒cup飛落你個頭啦
弱智仔🤦‍♂️

如果地球係圓
點解澳洲沖廁無水飛落個頭

應該同大氣層差唔多原理

yes 南極都未溶